今日熊仔們中曬槍

熊軍全軍打靶
一槍一件

兩百點就叫春